成功搶到 大家晚安

靜啦波台狗

搶唔到就負評me 辣殺

訓覺88

威

早抖 平狗

波台狗

早抖廢ching

u?

爾b快d訓啦

佢話唔訓

邊句

Bb叻

同你條女要喇仆街
仲上黎托柒啊

我記得好似車頭對住傻閪東講

我都記得係車頭同唔知邊知講

真訓898

@濛

負皮先

88

今日未撚屌7盧